有冇人開始後悔攬炒？

連登好多細蚊仔仲未出黎做野
根本唔明攬炒對社會做成幾大影響
攬炒其實對大家都唔好過
而家出現大量裁員潮
出來做野果班人後悔未

會員 #244238 - 繽紛遊戲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .玩膠
2 .
3 .
4 .玩膠
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月7日九龍大遊行

「文宣」

意見及舉報：

block

Freelance攝影 無後悔過
要怪就怪你平時無儲備

冇後悔 勇武手足做唔到既野 武漢肺炎做到 係大家嘅期望

無錢都唔後悔

呢個係天父對中蟈及香港懲罰。

土共、黑警、狗官當然有罪，而我哋面對手足既死傷被姦，冇全力為佢哋爭取公道，我哋都有罪

Block

衝出嚟比人block

無後悔。

被人炒先多啲人抗爭

炒左架喇？
一d都唔夠囉

係wars搞出呢架喎，你講到好似你搞出呢咁，有無太高估自己啊

而家no pay 緊，但一ｄ都唔後悔！IF WE BURN YOU BURN WITH US

冇後悔過

失業率高正常會引發更多人示威

邊樣野成功攬炒咗

777就同你攬炒

巴

樓豬冇工開

好天收埋落雨柴
低智商既柒頭先唔識
出得黎發夢既都係醒目仔
後你老母

舖頭就嚟收皮都無後悔。

無喎如果滅黨係要攬炒香港既 絕對樂意
你睇下咦家個政府 d高官 d黑驚 仲有d以為點都燒唔到自己既公務員。一運作起上嚟柒到喊。無所作為既政府招d無所作為既公務員 早登地獄啦正仆街

都未正式攬炒
你話香港好似武漢咁
大規模傳染就真係攬炒啦

岩岩開始就後悔？不會

之前係香港攬大陸炒

依家係大陸攬香港炒

無
利申： 份幾算唔錯

唔覺，香港啲工低薪冇保障，仲想留比下代做?

總之唔好再亂咁出去玩啦 咁咪冇事

on9
後悔
邊有得後悔

冇後悔
個肺炎最好攬大佢

無後悔
相比被捕的手足 我地呢d不值一提啦

未驚過，考差佬鐵飯碗仲有ot錢，裝備又一流

我有後悔

做得唔夠盡

Agree

經濟好定差都唔關我事 有咩好後悔

thx

肺炎攬炒勁過手足攬炒啦

收皮啦 番去老母個閪度啦 細閪仔

後悔又無 只係覺得係報應 應該要受

明明係林尊問題

個市唔冧即係都仲未攬炒

完全冇後悔過

冇 利申fg

無。而且而家係俾中国拖累。

並唔係攬炒，做五毛都認真睇下攬炒巴宣言啦

On99
攬炒命未成功

祝你早日中肺炎

無（業已失）

好似對死黑警冇咩影響o個下慘

呢個攬炒你控制到的咩???

相比共產黨下既賤民

佢地都慘過我地十倍

屌你老母 永不後悔

秦始皇得兵馬俑陪葬

我地有班高官 商家佬陪葬 都咪話唔爽

On99你控制到？

冇後悔 最好快d炒

起我字典裏面並冇「後悔」兩個字

無工開食住花生等緊再炒大獲d..

good bot

除咗屌你老母我都唔知講咩好

眼下只有攬炒先得
令依個極權社會瓦解
真正嘅破舊立新

( Show Blocked User - 繽紛遊戲 )

林鄭都未後悔

連登仔日夜盼望既攬炒，開始係日常生活中浮現，大家樂見嗎？樂見既正評，不樂見請負評。

拉

後悔，真的後悔，好人失業

我的字典裡沒有放棄

報應

深感同情，希望你既負能量可以加速攬炒既步伐

唔攬炒都係打份牛工睇住啲仆街炒樓
廿年都買唔起
而家至多放陣no pay
藍領肯落手做實餓唔死
白領就幾十人爭份工
無後悔過
嫌未炒得甘

連登仔好多未出黎做野？
樓主第一次上連登？

有撚所謂咩，連登仔永遠都唔會享受到好東西

驚閪咩，之前返工有儲開錢，宜家失業都唔驚

樓主係P4實驗室做?

攬到你又冇好處,損人不利己,政府大把錢一定唔會炒,炒都係商家小市民 咁做只會反效果益政府及民賤聯

好撚後悔

後悔同你班垃圾香港人為伍，口講攬炒但乜撚都做得唔夠盡，得把死人口，日日話攬炒，日日靜靜雞返工維持社會正常運作，攬你老母閪咩

連登仔無女無錢無學歷無家人，爛命一條怕咩

做一些有益社會嘅事始終好過破壞及得到支持

屌你老母，後悔？

block

運動時候既攬炒係講拖死中國經濟
但而家係病毒,你香港人不分藍黃死曬大陸仲開心
佢係自炒拉埋我地落水

攬炒即係同歸於盡
但你又冇損傷講乜攪炒呢？

on9

其實有好多人想裸辭抖下但無勇氣，
宜家可以比個機會佢地休息下
有空白期都唔洗驚，反正依段時間空白好正常

無家室, 唔會後悔
有家室, 好後悔
自己唔食, 家中老幼都要食

後咩悔？
更何況呢次攬炒並唔係我哋攬的
係終蟈攬住我地炒 拖累我地香港
而且根本未做到攬炒 高官 黑警未還債架
最好就係佢地惹撚到周身肺炎

唔後悔 可以再勁d

垃圾咁就捱唔住
你快啲死左佢好過啦

邊有攬炒到
班膠官同林奠仲係串柒柒咁
佢哋一有事就著草啦

樓價無大跌
股市係咁升
邊到有炒到

我要攬炒

係 我有罪

對比起失去自由既兄弟 少少損失算得係d咩

攬炒只係幼稚及無能既人先會做
如果你覺得係正確就不需要後悔

係時候顯示黃色經濟圈既重要性

好波手足，秒

起完底即刻知咩料
block bye

我諗你誤會咗「攬炒」
一開始嗰句係If we burn, you burn with us
Burn係會死人㗎
係如果中共既然要香港人死，咁我哋就死嘅時候拖最多嘅支那人一齊死

你睇返最開頭攬炒團隊做乜？
係斷官員外國後路呀

你睇返反送中之前已經推動攬炒嘅人做乜？
係香港關係法呀，係完完全全炸爛一國兩制呀
係會死人㗎

冇
我嫌個病唔夠勁

冇後悔過. 先破而後立吖嘛

冇喎. 工照返. 仲搵得多過新年前.

驚果班唔會入黎

而家係病毒佢係未都死拉埋你死,
唔通日本咁多人武肺叫日本攬炒中國
如果香港最後死100個醫護又叫攬炒成功

吓
我真心想肺炎死多啲人
真心想股災大把人輸到跳樓
真心想大量鋪頭執笠

好撚憎人用 "連登仔" 呢個 term !

樓主傻傻哋

唔驚！唔後悔！

公墓猿未撚加人工都唔撚驚 大家有咩好驚？
大媽都係咁講 唔驚！

屋企供緊樓 老豆老母放緊no pay唔知到幾時
就黎頂唔順

想知班狗會唔會有人炒

*比

事實證明唔可能靠d死靚仔，始終都係要靠祖國，攬炒呢方面都係

後悔攬炒得咁慢

攬咩炒啫﹗我儲咗十幾年錢就係等有個沙士咁既幾會畀我幾十萬買層樓$33買5仔。而家經濟就仆街啦，份工都唔知有冇得做，但個股市係日日升好似大時代咁呀，早兩日仲恐慌性上升咁幾日升咗二千幾點呀。而家係攬炒，攬住啲現金等畀人炒囉。

做緊野
現家仲太慢 想快d攬炒

冇
武漢肺炎係我嘅新希望

返外資
香港經濟點差都冇乜影響
反而要怕林病玩爛個制度
老細撤資就慘

證明你唔係真心攬炒

真心攬炒既唔會係人工高，唔會冇左份工唔得（要醫病，要供樓）失業率10%佢地都wfc，佢地唔少一窮二白打份散工或無業

你應該係果堆大大聲ig叫香港人報仇，遊行都唔去只去食黃店d港豬，攬炒機會埋身，就“你可以攬炒，但唔好影響我”

銀行幾時call loan呀
都未開始，股票又無大跌
樓價又無大跌，餐廳又無減價吸引客人
係鋪租有部分減，傷害未做成重擊

後咩悔
預咗㗎啦

公司要我地清假
不過完全唔後悔
仲想攬炒得勁啲

炒口罩炒到搵第一桶金

香港人半年都未做到既野，病毒幫我地做晒

On 9 ! 怪就怪香港政府

一雞死一雞鳴
收皮啦你

係正苦攬香港人炒, 你後悔D乜

唔後悔

供緊樓 冇後悔過

無，一向儲開錢，支持手足都有儲少少

On9明顯因為武漢肺炎問題

要怪唔係應該怪中國？

話攬炒班友隨時問緊老豆老母拎零用錢

冇

真 住既食既玩既都係老豆老母俾

上年開張嘅生意蝕到甩褲 到依家一年都未回到本
但係唔後悔

悔你老母
依家先係我地收成期吖

攬炒只係經濟差一陣，中共治港係輸一世，永不超生

無

到佢地父母失業叫阿仔出去做野幫補家計既時候
班友自然會上黎屌老母

做老師覺得好正
唔使返工有糧出

係驚黃店捱唔住 如果有飯卷會支持

.

上年開公司，到今年周身債(6位數字)
公司未死得晒，每月收入畀晒銀行
今生悔過

革命係要付出代價

今日唔攬炒做港豬
你以為之後會有運行咩

入集中營搵幾多儲幾多都冇用

我後悔攬炒力道細過武漢肺炎添呀

無後悔，工種關係，個市道咁閪反而仲忙左

我都係罪人

做左嘢幾年
無後悔過

單機遊戲

由始至終攬炒決定權都係港共手上，7婆衰左要攬番全港一齊死姐

冇後悔 係林鄭自己唔封關攬炒

下 依加咁就覺得係攬左炒嫁啦？你都幾低要求

啲嘢平咗, 唔錯.
但街都出唔到呀, 食咩都無味!

Blocked,負評，上一頁。

共業黎架
怪自己唔夠勇氣啦

怕乜

完全無後悔，仲嫌而家未去到谷底。要到谷底，大財團執最少一半，我哋先會發展自己新嘅野。唔再想行每區一式一樣嘅商場，希望多小市民嘅店同香港自家創作，唔再依賴中國自由行而係可以本土消費！光復香港，時代革命嘅真正意思

nice boat

拎綜援 有咩大不了

未到大戲碼，病毒消失後先飽，不過真係好難攬炒炒得死，香港經歷過幾次低谷之後，都有方法彈返上去。

認輸師個FD

首先
宜家我clinic就越黎越撚忙
想話請多個人裝藥都請唔撚到
因為呢啲唔係攬炒，而係平衡傾斜
俾人炒得果啲十之八九都係果行既假需求

其次
今次攬炒唔係示威者
係呢個垃圾政府同支共P4實驗室
垃圾政府唔封關就預撚左會有今日
支共將細菌實驗軍事化所以先會搞到今時今日咁

我都 no pay 緊

我正職停工，老闆都好似唔是幾掂。但有儲蓄頂到下。自己份副業，完全無晒job。仲要周圍撲口罩俾一家大細（細路仔o個D又貴又難搵…）
但我一D都無後悔，幾多後生衝出黎幫我地頂撚住
寧化飛灰，不作浮塵 依兩句唔是講下既
光復香港，時代革命！

我愛攬炒
香港點都唔會變返好
快快趣攬炒 先有機會重新開始
唔拖泥帶水仲好

有你呢隻曱甴入黎開post唔後悔

多數失業既係藍屍廢老

樓主冇回過任何人
擺明死差佬或者藍絲想嚟放風

一刻都冇 得啲廢老藍屍先成日錢字行頭，有幾多手足被捕受傷著二手衫拎飯盒都冇抱怨，搵少啲錢嚟講後悔？憑乜

Fk u 拉

辛苦唒巴打

我好後悔中出左你老母 生左你呢隻on9

Pay住休，理撚得你攬炒，點都無可能炒到我

Pull

信左

而家仲未係攬炒，仲需要努水

而家先係開始

炒左就全職搞抗爭

後嘜撚悔！ 唔係因為有希望所以堅持係因為要堅持先會見到希望

好後悔

好後悔無早啲同呢個仆街閪政權攬炒
全部大財團地產尤其藍嗰啲自作孽
剝削香港人咁撚多年

一早應該攬炒
推倒重來！

利申：做咗嘢好多年
唔係得細路想攬炒㗎柒頭

blocked, bye

幫手足講一句，你老母生錯你

講到係自己有得控制咁

反社會人格有撚病

真
連登咁多細蚊仔
根本唔知搵食有幾艱難
唉 好後悔攬炒
都係正經搵份工算 唔抗爭了

好勁，竟然有舉報BOT!!!!!!

依家流行反社會人格
個個都想人仆街
俾依班人管治實死得人多
連登仔

供緊樓都唔後悔喎

炒左咩

吊 唔記得

利申：做政府中層 pt38 , 未買樓，見到而家現象 我笑到仆街，日日home office

面對不可抗力嘅天災人禍
你更加需要有卓越嘅生涯規劃去減低不可預期嘅風險
__ __ 保險，伴你同行，成就美滿人生。

後悔？條街幾多人一星期返足6日工
每日早出晚歸先得一萬幾千
你諗下咁多人一齊攞綜援再一齊行出金鐘屌柒777
窮起上嚟，靠佢地立國都有機會呀
本身搵到多少嘅 最多搵少左，都未撤外資
後生嘅，岩岩出嚟做嘢無耐，餓唔死又彈唔起
洗一洗牌，玩多兩鋪佢彈起做老細都唔奇

中年又仲搵緊中位數嘅，去邊做咩都係咁上下錢
驚咩

最大風險係高追炒鋪業主/連鎖店主
成本高人手多，咁多把口都食窮你
仲要交貴租，人流減半，消費意欲減半
打工仔同後生仔，東家唔打打西家
老細們成盤生意，
縮又未必起得返，唔縮分分鐘即死

攬炒嘅成本 我搵12蚊可能聽日得返8蚊
對家搵開200蚊，後日可能得返幾十蚊

負評1500以上分紅幾多？

啲留言係做乜鳩
攬唔攬炒係你同我話事嘅咩
個肺炎係你定我搞出嚟？
我想講未有肺炎之前其實歌舞升平

夠食起碼三年

未有肺炎前，你地係條街比狗扑爆頭，隔離街就已經成家慶祝生日開開心心食大餐，睇電視屌你班暴徒抵死

五毛

未有人因為爭銀行錢而跳樓都未叫攬炒
更何況宜家係人禍

吓 依家咁樣就已經叫攬炒架喇？

抗爭者根本就冇能力做到攬炒
最勁既黎明行動，傷既係抗爭者多社會影響輕微

下，咁就攬左炒？
咁我好失望囉

無後悔
同埋而家遠遠未到攬炒

派口罩比藍屍都大把傻鳩支持
邊係攬炒，自虐狂就真

完全無 大攬炒係香港願景
要跌得更恨 要跌得更深

抗爭開始就Quit咗
而家都未做野 越黎越窮
但一啲都唔後悔
荔枝角入面既手足唔記得咗？
死咗既義士呢？
搞到而家咁既局面 政府先係兇手

戇鳩

巴打快到

玩單機連登喇

我從商既 輸到快破產都未出聲

要怪就怪 武漢整壇咁既野搞到全世界啦。

攬炒之母都未後悔我哋憑咩後悔

早兩年高位買埋樓都唔後悔
死開啦分化狗！

細蚊仔
乜野年代啊

五毛走啦

人命當前，冇得後悔，要記著：
係中共搶走你份工的

先破後立 聽過未

本身乜都無根本無咩可以擔心

後悔點解攬炒咁遲黎

近日出現很多以 "連登仔" 為題，嘲笑 "連登仔" 的post，用意似乎是分化，打擊士氣。

一係就肺炎死
你自己揀囉
屌你老母西

有腦既,醒既,早就移民外國了

30 歳既佬表示，
e 家不知幾撚正，條街小人左，拍拖開心左，睇戲又無人 去食飯又唔使排隊，連同女朋友老母講禮金都平左 連問酒樓果d 都平左
係港股倉豬左小小姐，但我9月開始有買美股都賺番有多
我真係諗唔到攬炒有乜唔好wo

雖然非常受影響可能冇左份工，
不過攬炒okay，尊重各位的選擇

利申：深藍公司內的中間派

想香港炒既

一直以黎都係中共統治下既香港政府

唔好講到係香港人自己一手造成

笑左 好似肺炎我地搞咁 唔係我地搞點後悔

唔後悔, 冇野可以輸

喺運動場同康文署唔開有啲唔方便其他都冇乜特別

其實分左兩批人- 上左車/冇上車
上左車嘅 由6月9到依家都唔會撐攬炒
冇上車既 基本上nothing to lose
呢兩批人既心理都唔會構成依家後悔攬炒既感覺

係冇得去運動場跑步，其他冇咩唔方便。
條街少左人，餐廳又容易搵位

無後悔 請繼續

乜撚嘢係後悔攬炒
有攬炒覺悟就知道後果係點 後悔 笑撚咗

根本無炒過
如果唔係武漢肺炎 樓價唔會跌

收皮啦 DLLM

呢啲只係正常現象

跑街要就住就住，因為d磚路本身都閪仆親就冇咁多消毒藥水洗傷口

係後悔點解攬炒炒得唔夠盡